駕駛學院街站同網上報差幾錢?

有冇人知?有冇sales

學車邊使sales嫁 大把生意自動埋黎嫁喇

揾街師父，$5000唔洗搞掂

李健>駕駛學院

此帖已完

lm

香港大學報係咪有折

諗住學電單車 跟街師傅打八字有排等

駕駛學院成日有街站

巴打80後?

90後
早兩年學

依家貴左好多
比你天才上10個45分鍾既堂 即係去5次先岩岩好5000

btw唔好信依道D人留TG俾你話乜乜介紹俾你
通常都伏 到時又要轉師傅哂時間又哂錢

唔洗$500啊，我見$260 45分鐘
上十堂先$2600

我早兩年$170堂，上十幾堂都係用左$2400

依家D師傅癡鳩線架 半年集體起一次價
租車已經最低1500喇 跟著仲有考試費牌費
真係天才1take pass 上得十堂都係岩岩好5000

獨市

香港駕駛學院既話一般擺街站都平唔到一千連埋洗費都要萬二蚊以上，其實無係特別吸引。

真係上兒登勿認真
我2016年尾學 2017年4月拎牌
己經係500$兩堂
仲有學一日車通常係兩堂
即係你學7日車己經可以去考?

係,一take

其實佢冇限你上幾多堂去考(前題個師父受),你上兩日去考都得

係呀 你唔學去考都得架

呃你做乜,運輸處寫明建議學習時數係30小時,但唔係必要
唔信咪問下師父

貴一大半
咪撚去駕院

電單車貪佢個場好